80萬裝396呎2房變開放式單位趟門拉開直接見主人床：住得舒服係用錢買唔到！

成世人都只可以食屎

所以要起其他人面前好滋味咁食屎

同人講d屎好好食

你想食都無

400呎，80萬

夠買間大啲

80萬未連傢俬，諗極都唔明點解唔買大D間屋

太貴
唔係話整得唔好

掉80個去換層大啲既單位會唔會仲好

又係沙磚設計師

又係on9仔 Samuel , 繼公屋磚陣 crossover 1000尺私樓變300尺迷宮陣, 而家又用天價設計費搞亂人地屋企

又係呢條Samuel

1個人住一定夠。
岩單身狗

Samual 依d IVE 仔咪害人
間睡房搞到一隻窗都冇

梳化擺中間阻撚住曬
求撚其兩間房打通做一間做張大書檯已經夠用

搵得依條友整 唔會平得去邊

其實哩啲則唔應該買...三尖八角，4百呎都好似3百零呎咁

又係呢件垃圾呢行真係多謝晒佢

唔平都算，最慘係整舊垃圾出來

依間野？ 個所謂designer reply都幾串。

業主用80萬幫自己間屋倒米 你話本身兩房打通一房都還好 整做開房式係咪唔諗住換樓？

400呎仲要話唔夠三個人住 個designer係咪太離地

比80萬出黎仲要廚房對住廁所，咁既錢全爆改埋水電位都夠啦下話

唔整到鬼五馬六咁
點叫有design呀
兩房變一房太簡單
唔大執點昆人80萬呀

比咁多錢 間房訓到賓妹咁

仲要張濕9梳化 頂柒住個廳

80萬裝修費

一見到呢條友 就知又中伏

呢條友啲設計用睇AV獵奇心態睇會舒服啲

入嚟正想講

仲要吹話開放式廚房
你老母明明得一格既19電爐仔
後面乜都冇既枱就大大張 乜撚野表現比朋友睇呀？
間個所謂工作間又係細一細得張枱仔
咁不如比返原本間房人 一間訓一間工作 最多咪打通佢囉
成件事比佢改到on99咁

張枱要黎做女體盛

所以香港真係片地黃金

比張咁既床, 扑野都唔得啦

兩間房變左做廚房
主人房仲細過廁所
係得SAMUEL兄先諗到

我以為大家奄尖
睇完先發覺大家都幾厚道
間屋裝完之後感覺好多角
好辛苦
有幾on9先會兩房變開放式
四百呎當兩百呎咁用
我都唔講個主人房
Cosplay叮噹呀

間屋重細左咁

明明住到兩個人 而加得番一個人嘅空間...

明明好on9都依然有佢既market

講真全屋全執（包基本傢俬）600-650 尺80萬 先叫合理

呢單80萬真係on99

電視阻住隻窗

睡房又冇窗

得張床閂埋門成個衣櫃咁

見到都覺得唞唔到氣

個設計垃圾到，舊屋望落仲大間

張食飯檯係想點撚樣

咪傻，我做左個800尺先收85萬
仲要俾人話貴

間屋只係容納到一條友獨居，要隻大趟門嚟把撚咩，想焗死個業主

條友已經臭名遠播

點解未裝修睇落仲大

冇追開都記得嗰間屋
原來係同一條友
咁呢間屋算冇咁痴線

食飯坐高凳係咩料

其實唔差呀
不過間屋就得番一個人住

我第一眼睇段片覺得係一間一個人住既返工單位, 改一改幾靚仔
屌你點知原來係4百尺, 原本塞到兩個人

我覺得好過原則wo
原則個廚房同廳好閪

abc來 20歲先返來香港

根本就係垃圾，為左要搓盡裝修費，先 要攪到全屋改曬位改曬喉

有無lin/keyword[ 想睇返

似啲office嘅snack bar / lounge 多啲

個設計真心唔掂
第左2分鐘已經頂唔順
部電視對正窗邊咪背光囉
咁開親電視都要拉窗簾啦
唔拉窗簾就長期直曬
而且開窗又怕驟雨喎
大風又唔知穩唔穩喎
好大鑊

細細地都有400呎呀
連一間正常少少既房都砌唔到出嚟
有無搞撚錯呀
設計師對於空間既分配係完全無sense

真係好On9 張sofa仲要擺正中間

裝修最盡1000蚊呎
400呎比盡40萬
貴過一律搵笨，用黎買大D仲實際
間屋細就係細，冇得改變
裝修只有修飾效果

睡房冇窗
屋主訓開精神病房

仲好意思話盡用空間

cls設計 仲要大大聲話畀人聽嗰個濕鳩牆係用公屋物料

咁細仲開放式廚房，陣間啲油煙炸到成個屋都係啲油煙味
主人房個位仲要用趟門...個感覺俾我係膠囊旅館
同埋用到成80萬整到啲咁既效果真心唔值

原本仲好過依家 佢要改既兩間房打通咪搞撚掂 做埋哂多餘野 睡房變撚到好似日本膠囊酒店咁 廁所門窄到大隻少少都要則身入

80萬 用D大路設計都冇佢咁屎 比30萬我都一定好過佢

唔理Design點
乜野叫住得舒服係用錢買唔到

佢用都算，仲要遮住曬個景

屌睇到玄關要上一級落一級已經笑撚左

望住張床就鄧個屋主慘
咁撚薄, 訓都訓到背脊痛

梳化同d凳又係
又薄又冇挨pan
衰撚過我office張陳年凳

原來就係上次用d磚牆封露台封主人房個窗個條on9

仆撚死啲來賓要嚟

冇錯
你裝修到靚一靚下一手咪又係扑爛

佢次次都用趟門

睇左陣
硬係覺得個主持串緊佢

改細睡房去改大個廚房拎空間感係咩玩法

啲鬼佬/翻鬼好鍾意坐高凳

燈光又柒啲用料又冇質感
80萬？真心咩

原來間沙磚屋係佢自己屋企黎

原則好好多
396呎開到兩房
仲要個廳算大

改完變咗好似新盤成日比人笑嗰種三尖八角則

仲要全白搞到成間office咁，我寧願用wabi sabi既style去design間屋仲好，起碼唔會一味全白，同埋啲materials/texture有返raw既hue可以襯返個原林景

係呀係呀...係啲公共屋邨囉

diu, 比佢食左50萬

咁趟門又的確係好省位

D櫃嘅料垃圾到

懷疑條友專門玩鳩人

電視咁高點睇？一個人住點解唔擺出廳

廁所由有企缸乾濕分離，依家乜都冇

鏡睇到有

但張床真係不堪

果幅沙磚牆真係

我覺得400呎唔夠整2房先有問題

佢自己間屋嚟

仲要本身個則咁on9
真係賣左佢補幾十萬換個正常則正常裝修＋買現成家俬好過

其實裝修係咪要搵Poly Design?
定係hku Archi都有
有無行內人分享下
鬼佬或者日本仔當然好
但香港有無？ 同埋熟唔熟香港啲屋

80萬裝成咁真係
不如用80萬去讀個design degree

不過佢都話主要招呼朋友，招呼朋友黎講呢都幾特特別啊格局

間屋已經唔係大, 真係有需要整撚大張枱??
比80萬住間咁既濕鳩房真係喊都無謂

80萬裝修間屋...我寧願攞呢筆錢去第二個國家買樓

當攀石咁玩又係一個新體驗

廳都有電視

個企缸喺左邊牆後面, 見到個玻璃門 handle

d錢用得好無謂下

品味哩D真係睇人，唔係睇U

繼續吹

好垃圾

咪玩啦，招呼朋友睇個山景點都好過你睇幅墻啊，睇返佢未裝修時個景其實係好靚

要幾勁先可以將間400尺屋變到好似200尺咁

痴l線 本身個露台好靚好大 整到唔似露台 仲要拎公屋磚舖 好嘢好嘢 咁就200個 設計費另收

好核突 好垃圾下

我信屋主俾幾十萬裝修一定同個designer 傾好先郁手

有啲嘢人地request都唔奇

有靚靚開揚山景唔要 要幅磚拓咩

如果自己住 整個趟門做乜鳩

肯定入左伙之後 業主刪都無刪過隻趟門

日日瞓膠囊酒店都唔知點頂

整做開放式即係預1個人住啦
咁整趟門黎做乜鳩,關埋訓覺空氣點流通
仲要入面廚房大枱又大梳化又大,完全冇需要
懷疑條友每一個設計都係為左整細個空間感
提醒你香港人有幾多錢都好都只可以住細屋

睇咗好多條片都係依條撚樣“design”
全撚部都係又貴又柒
唔明點解重有人搵佢設計

有野卡住對門就GG

如果一人住 400 呎，我都會淨係 keep 一間房想個廳大啲，不過我接受唔到房無窗，同埋個工作間我會整大啲可以直接同廳連接

呢幅牆真係好攞命
咩人先會鐘意搵幅咁嘅濕鳩牆擋住個露台
仲有佢喺廚房張枱抽起個拖板出嚟嘅時候真係望到呆撚咗完全係冇必要嘅設計

其實原則位做開放式廚房同打通兩間房就唔閪
依家真係不知所謂

個單位搞成咁
如果要放盤都唔知點搵人接手

寫稿嗰個冇靈感就算啦，寫乜鳩啊塞晒日系北歐文青落去

喺宜家本目錄指是旦一個示範單位仲好過依家間屋400呎搞到300呎咁

又日式又趟門又地台之後全部都係櫃cls

見到張床以為睇緊多拉A夢

咁拖板用黎打邊爐都方便既，唔洗拉長綫

行路嘅空間都冇曬

應該係預佢打開門瞓覺，有人上來先閂道趟門

好弱智

Cls 396尺 明明都唔算太細 點解可以搞到咁

有無得睇番？

#56

床位整到咁上下會好好多 會有窗

咁撚垃圾嘅designer都可能生存到，證明香港d客真係冇咩taste

剩係知廚房張檯 如果煮家飯實搞到好污糟
張檯夠大係優點，但同一張做埋餐檯就麻麻
一個人煮少少嘢ok 嘅
垃圾設計到住多個人都唔掂

我覺得改得唔錯
房冇窗可以接受
惟一係梳化位唔舒服
如果梳化放窗邊(同現時電視櫃對掉)
用房度倘門掛電視
咁個廳會好闊落

個中島夠大好正
當埋飯枱幾好

有人唔中意太大 我識人覺得太大會無安全感 所以租都係租細細間

外國好興廚房有個island 比人食野。請左朋友返嚟嘅話主人家可以一路煮嘢食一路同客人傾偈。不過呢啲基本上唔適合係香港用，淨係個Island你已經佔咗間屋極多位置。外國人間屋幾千尺就冇所謂啫，呢間屋得個三百幾呎。

我懷疑呢個設計師唔鍾意窗，次次都攞啲嘢遮住窗或者露台。有乜理由個主人房好似一個好大嘅衣櫃咁得張床又冇窗又冇空間。

呢個設計師每次都將啲間隔改過晒，將啲房呀廚房呀廁所呀調來調去，然後就收人勁貴sell話空間改造，啲材料都唔似係用靚野

ON9,以前個設計感覺仲大
整撚到咁迫,間房叫房?得張床
工作間格離就廚房,爐頭就係身後
張飯枱大撚到咁仲係好垃圾

想問邊到換衫屌企係張床上面換？同埋呢個設計真係絕子絕孫，完全無位比多一個人住

弊在人地開放式除個島之後，仲有一排廚櫃俾你切下嘢處理食材
張檯咪用嚟食下嘢擺下生果擺下餐具調味料

唔係點水班傻仔俾多啲錢佢洗

幅牆真係好嘔心
本身全白已經好垃圾，仲要整幅咁嘅牆再將成間屋downgrade

望到張床就覺得扑嘢嗰陣好煩
張床褥會跣黎跣去

唔怪之聽個名睇個樣有啲熟，呢間野個格局三尖八角咁，呢條友好似好中意燙門房而且80萬好似整細左個空間？如果係我，真係寧願賣左再加80萬換層是是正正嘅樓

你話係香港做室內設計幾好搵
咁撚樣既quali都可以搵到住千呎豪宅

客飯廳明明好大，係都要整個拱門
一入門口，由飯廳望入客廳，得番一半view

想要櫃你咪係門口個黑鞋櫃位偷半個都夠用啦

主人房仲戇鳩，間左個梳妝位出黎做乜撚，明明間房好大，間左出黎感覺好細

走廊好多櫃門，望落好壓迫

千2呎樓改裝到7百呎feel 咁

係我既話就將走廊個櫃位俾埋廚房用
兩個廁所平均分番，兩間細房跟佢咁都ok

300幾尺整island，不如搬遠啲去村屋整好過

我睇完都想講，無啦啦整個19玄關做乜，仲要只係整級梯級就當係，睇到笑撚左

我岩岩聽緊佛經，

睇見又係「呢條友」
真係忍唔住要上去睇下

個玄關同個趟門真係多舊魚，又封唔實個廚房仲夠膽死講擋油煙味

其實真你痴撚線，

中國人風水

廁所唔撚可以對住個床／或者床頭
因為對沖，對人體唔好

８０萬裝修到咁，
其實想點Ｌ樣

一次勁過一次，
如果有人２０００呎比佢改
會唔會改到得返１２００呎

啲業主一係錢多
一係就＿有問題

個廁所 裝修完好似細左....

開放式廚房真係好on9
入開廚房就知d 油煙勁到
開抽油煙機都唔掂 d嘢始終會痴笠笠
開放式廚房根本外國大屋先興用
香港d籠屋仲要搞咁嘅嘢
除非成日出去時 少用廚房就話姐

本身以為地板做唔同色就當做左玄關
心諗都唔錯

原來要上一級再落一級

成張床油煙味 野食味

香港細地方開放式係for 少煮野/煮簡單清淡野就得
外國玩開放式係會夾埋個勁既抽油煙機或通風開揚先會玩 同埋人地玩焗爐多
個爐都係煎同煲野多 好少香港人咁炒野食

唔點點解靚係靚左但之前都係實用啲咁

呢個設計師經常用大燙門

個中島唔合比例地大

唔知有冇得郁，冇嘅話一定好唔方便

依家咩狗屎垃圾都叫設計師

點入行？

點解要用中島

講真要玩中島就合埋飯枱加工作台， 咁樣空間會好駛好多，日本同台灣有唔少設計都係

|廚房|

|中島| - |長枱|

丁圖都唔俾張，好難幫得落

咁呢樣好明顯係戶主自己諗架啦 本身兩房佢自己想裝到咁樣

400呎夠做2房2邊客飯廳梗廚啦
咁改法一個人住就ok
唔洗結婚生仔咩

嘥Q氣

打櫃好揾嘛

廚房隔離整個工作台做乜撚
貪油煙大？

本身將廚房同睡房分離左而家直接整到睡房對住廚房
設計師on9?

果間房以為係工人房

成日建議客人整埋曬D 非法開房式廚房
千期唔好 send 段片比銀行/屋宇/消防

其實廁所反而改得幾好
左面係淋浴間同洗衣機
係真係有日式風格

間房咩事

更加係用錢買唔到？
佢咪比咗80 萬出嚟買囉

冇放沙磚遮住你個窗咪算係咁

400呎都無得扑，張床細到...

見到佢句做完你都有得著就唔想幫

其實呢D 9做既問卷調查有X用

island本身係比D大屋 個廚房大到仆街整多張台比人吹水用
另外有張食飯台

子華神，天人合一既極致
係廳，，係房，係廁所，又係廚房

By the way有80萬多不如買個大少少既單位
點解咁浪費

望到都覺得唔舒服

On9, 丁圖或者link都無
就要人幫
視網絡禮儀為無物

睇片睇到睡眠區笑咗睡房已經downgrade到睡眠區

由一個住宅變成一個辦公室，一啲溫暖嘅感覺都無

建議samuel轉行唔好再害人啦

今次間屋都算正路既 但80萬就真心唔值

原本個廚房喺入門口開放式咪幾好
為改而改
仲要成八十萬

好同意

咁你住劏房咪好有安全感?

80萬賣咗原本嗰間 再拎埋依筆錢比首期買間600呎好過啦

發覺無一個室內設計師係會畀連登仔讚

我屋企之前裝修都係80萬左右包埋電器開支但我屋企8xx呎

39x呎....80萬，有d貴，40幾萬比較合理

屌 睇晒先發覺on9

一條友住要咁多衣櫃 咁大個廳咁大張枱托柒咩

仲有個廁所 9成9以後成地水浸到出廳

仲有張梳化 淘寶貨黎？

呢條設計師真係特別廢...還返錢比人啦屌

買多40呎用少啲錢裝修會唔會仲好起碼有番間房……

個睡房想點。訓落去壓迫感勁重
痴線😹😹

睇得多啦A 夢多
幻想自己係機械貓

成日煮飯，最憎開放式廚房
煎塊扒成屋gg

中間張所謂island仲弱智，都唔知當餐枱定working table

當餐枱，個廚房本身都冇乜位整嘢
當working table，就冇位食飯

當both 仲on9，即係朝行晚拆，一招呼朋友買好多嘢玩到成個island都係，然後要執乾執淨先有位開飯，咁就咪撚位細細扮大袋

我都好恨有island，但唔係間屋得400呎嗰陣囉

400呎樓整到咁細咁

又係喎 同佢屋企果間工人房設計一樣

整完island個廳感覺好逼
佢仲要置中梳化
400呎無房都玩到咁逼真係出神入化

400呎屋唔使佢設計都夠1個人住啦

係

個所謂廚房根本冇位洗嘢切嘢
係張檯搞一大輪落鑊又要嗱嗱聲執嘢抹檯
朋友面前表演煮公仔面就得

SAMUEL唔算ON9
搵佢設計既先係ON9

廚房果張台 整到成間屋細撚到

我都係咁諗, 條友好識搵錢

點解明明兩個人住，得張單人床

留明想學野 點解係非法

香港D設計師... 收檔啦 個撚個都踩鳩人地個設計之後自己出D垃圾設計出黎 我想講 10個有9個都係咁撚樣

係Island整嘢彈到成個廳都係
廁所用趟門無級咀成世唔使廁所地

設計師表示好撚唔鍾意窗
廚房個窗又無左3分1
廁所個窗又無左一半
廳個窗又係點都要阻一阻
成間屋熄晒燈真係天光都唔知

咁樣改廚廁 實貴啦

而家裝修個個都要裝到成間酒店房咁
酒店冇廚房想點間都得啦
DLS 400尺都要整open kitchen
煮野成屋味
成間屋得張咁既枱，食野又係佢煮野又係佢想點樣
電視位後面隻窗反晒光日頭點睇電視
成間屋折到一間房都冇想換衫都唔知係邊換
一個人住仲得，二個人己經冇晒私人空間

但點解可由無窗變有窗

其實有開到post如果大家唔介意可以去留名免費占卜

馬桶後面
馬桶個位同方向應該冇變
係門口改左

80萬買得多幾多呎？1萬就80，2萬就40，加埋都未有500呎，500呎太大無安全感？同埋係無安全感，就唔會扑晒全屋D牆啦

將主人房打造成工人房，4百尺變2百尺，好心個設計師就轉行唔好害人啦，次次都整埋啲垃圾出來

其實本身間屋個廚房位做返廚房已經好好用
而家個廚房位開班教煮餸都叫做有dd用

400呎實有房啦。。。。。你改到人地連房都冇埋🤣🤣🤣

真係好慘，80萬搞到咁

真係痴撚線
由原本兩房改到間房變撚左太空倉咁
訓教位整到咁壓迫

佢D設計好寫字樓、診所feel，完全無屋企好warm 既感覺，加埋佢D獨特騎呢諗法，真係好cult 好獵奇feel，200萬公屋磚牆擋住個露台，D料仲要汁番黎，咁都sale到俾個客都低佢賺既

30幻去左samuel度

笑撚左

400呎全爆有少少要求60個都已經足夠

呢個撚樣真係on9
沙磚收2球
呢間又唔知想點

多啦A夢咁

唔係呀
邊度有講

睡房電視放咁高，仲要直視，唔係無得較角度下話

一個人住
成間屋都扑得啦

又好似幾好食
我想比多200萬搶少少屎尾黎食

骨灰龕咁 係正嘅

700呎66萬一廁變三廁 兩房變四房 客廳仍有空間感 地磚劃分區域

呢個連連登仔都讚
叫SAMUEL兄學下咩叫設計啦
人地700尺兩房變四房先收人66萬咋
仲要勁有空間感

400呎都要開放式
個戶主都真係有d on9

屌佢老味個景咁靚比個濕鳩牆個遮住左 真係睇一次 笑一次

條友整studio咋？

on9
住得舒服有錢買唔到？
咁又用80萬去裝修？
你不如問下啲有錢佬用幾千萬什至幾億去買間屋黎住住得舒唔舒服

阿SAMUEL係唔係睇得太多空間改造王睇上腦

呢D先係實用 平靚正設計黎架麻

咩人？咪佢自己本人間屋佢自己住㗎

應該係
由深變橫，係會好用左
但其他地方根本笑話黎

個工作間完全唔知做乜鳩

嗰條所謂設計師
真係求其搵個師奶去諗都好過佢

空間改造王好多好野
雖然都好多gap野

岩岩睇到
原來廁所個窗比佢斬左一半
仲有抽氣扇放邊？
用ducting?

好撚on9 好似間屋仲細左

66萬算幾抵
Samuel憑咩

寫稿條友係咪alxxxhaha, 乜柒都加個北歐兩個字落去即刻高幾grade

比佢整完仲細個本身

佢仲話特登 設計比鐘意煮野食既人
真係成日落廚 見到個咁既位 都唔開胃
個廚櫃窄撚到納米樓咁 ，
亞洲人 想放 飯保 水壺都無位 ，
鐘意煮 有得緊廚明火 邊個會想要電磁爐
仲有下邊個位 唔知係咪洗衣機 ，想放個大焗爐 都唔知得唔得

正常廚櫃位 都會放調味 刀具 廚具，佢偏偏有隻濕9窗頂撚住
打開窗咪 成把刀 ，D 水 食物飛落街
仲要果個位 原則係房來，D油煙攻上去 樓上真係多得你個陷家產唔少

廚櫃又細，個ISLAND又咁柒大， 正路 都係個ISLAND 度裝爐煮野啦
變相ISLAND 用來放雜物， 咁仲點招呼人
廚櫃仲要大櫃門來，一睇都知 唔識煮野既人設計
全部都係唔順手

400呎唔夠要用80萬裝修?
佢成間拆咗佢起過?

佢個廚櫃拍埋窗 ，D油煙飛晒落窗度
真係煮一次 都清潔到你ON9

佢個梳化位 仲要地下做個電制
完全9唔搭8
清水拖地都驚短路

全部趟門

人地100萬
通脹計到110萬
裝到豪宅咁

格開小小得唔得 我依加係 打斜對住格左幾個階磚

正路應該做大廚櫃，做消防設施
用明火 ，加長ISLAND ，大櫃做陷入式電器
而家得個濕9爐仔 ，切得野來 又無位 放保 刀具
坐左客後邊 ISLAND又無位放野

佢外國返黎係住慣四百呎studio電磁爐開放式廚房

除左個工作枱係廚房入面有啲on9同個爐頭個位好窄之外一對情侶住都應該幾舒服

不過貴到on9

做乜鳩

放廚具都無位
唔會成日煮野食係唔需要個中島
同埋你估下個廚房升高左一級，倒瀉野會點
整污左地下又點洗

應該唔會係煮開餸既人既想法黎

痴線呢個真係正
對比Samuel 真係天同地比

全部都有門既櫃，用起上來必然係阻手阻腳
仲有爐頭 拍住 工作區個衣櫃 ，真係天才設計
都唔計 最頂果個假天花 ，油煙攻上去 又係難清潔到ON9

洗手盆位 又無咩空間洗野 ，難得洗手位對上個廚櫃
可以裝下架 ，掛下架，佢個仆街 又整燈係度
變相全部都難用

廚櫃整高一級 都算，問題係個底無加條邊
水落地 就落木地板 ，呢D 完全係外行人設計
正路 都會加條邊，或換磚 ，長期濕住 好多收皮

床果度部電視要黎把撚咩
打開門咪有電視睇囉

直接約公屋見面咪得

下, 主持問佢幾錢佢答兩球
自己比錢自己收?
你唔老吹十球?

條撚屌之前條片先好笑
主持笑鳩佢個轉門做乜鳩
佢好意思答, 你都搵得設計師啦, 梗係做得浮誇D啦
屌你係屋企扮忍者亂太郎呀?

係！ 有梗廚唔要要開放式廚係百份百on9
你話你唔煮嘅直情咪撚要廚
而家個廚又大又晒位 但開放式 真係on99

佢公司個Facebook page

日日都梳化呀地板呀廚房扑咩
長期扑嘢一定係有張床好啲
除非食家唔想啲女有理由留低過夜
唔通....係呢個原因先整棺材房自己瞓

你唔識睇

A咩bc 去美國讀書咋

間「房」係咪冇冷氣，夏天點關「門」訓覺，張床咁窄前面又擺部電視機，其實係床望左邊已經睇到廳嗰部大電視。張梳化畫龍點睛，成功令間400呎變咗200呎

有得揀最好唔好
科學上黎講成日聞廁所味都唔好啦

個室內設計師個腦都唔知裝乜撚

如果你睇返ＴＶＢ個節目家居築則，
人地啲真係設計師幫人地設計到間屋幾撚靚

相返，
呢條友暫時只係將啲屋由好撚好住，
幫人變撚晒好撚奇怪

一個人屌可能係屌個條友有問題

但如果成個世界都好撚多人屌
咁到底係屌個班友有問題
定個設計師本身有問題？

呢個問題好值得深思
但點解條友搞到人地間屋成篤屎咁都咁多人搵佢裝修？
到底啲人錢多定點？

都要戶主戇鳩先畀佢昆到，睇條友應該係一個人住晒400尺。

但samuel呃人錢多過佢，應該好賺過佢。

呢條on9 d 設計固然痴撚柒線

但幫襯佢果個先最on9

又貴又鬼五馬六咁

我發覺呢條on9真係好撚鐘意搵啲嘢遮撚住個窗
電視擺喺窗前面擋住個窗仲要個Mon背光
張床又做乜撚嘢? 叮噹瞓嗰個櫃呀?

佢fb有講
仲要屌個節目同埋有comment spin落黃藍到
好明顯就係原本一心諗住靠個節目r客
結果一啲自知之明都無 以為自己眼光獨到
實質係大部份人都接受唔到咁嘅設計
依家就係到屌個節目同連登仔
繼續孤芳自賞啦
不過佢有乜做唔出
家陣人格分裂咩屌
扮撚哂designer同屋主係兩個人 仲好意思講乜撚野業主要求 其實咪自己要求囉 咁做係咪以為自己好撚型

事實係當真係有個客要求有時父母返黎住 預留床位俾佢地個陣
佢竟然reject佢要求
家陣叫佢老豆老母住酒店咩 咁洗撚搵你設計
400呎都可以俾佢設計到話整間客房都做唔到
真係痴撚線 學乜撚野人出黎創業
佢根本由頭到尾都無fulfill過任何一個真正「客人」嘅要求
佢唯一想做嘅就只有自己諗法
其他人講乜佢都唔撚聽
咁撚樣態度點解會好意思出黎開studio收人錢做設計

自己裝修自己間屋 自己收自己200萬連個主持都問佢係咪有啲貴 佢想托高自己收費但係做到勁柒
邊條水魚真係走去搵佢正戇鳩

梗係唔想佢整兩房
間兩房嘅話點將睡房變廚房？
唔搬廚房點cap多d水

80萬買隻錶加架車好過

收到風 設計師SAMUEL同佢班朋友而家好撚嬲
你班仆街唔識野學咩人評論

又出大絕...彈佢設計就係藍絲

以為條友咩事咁黑連登仔憎
點知一睇 屌張死人SOFA 放係中間, 仲要細細張, 真係想舒服攤下都唔得

之後間房好撚逼焗咁, 成間工人房咁, 唔會想入去訓

屋主真陰功

佢自己比人sell到，咁都有責任

呢層樓成7球幾8球㗎

單身貴族應該好多嘢食

用10% 樓價裝修唔過份

佢係黃就算啦
唔好屌得太大力
口味各花入各眼

中間張檯做咩。。。

其實呢d設計，係屋主要求定點？點解可以做到咁唔實用

呢間一樣390尺，一樣鑽石廚，一樣係一個人住，但平一半，而且我覺得空間運用和美感都好好多。

有對比有傷害，個客睇完會唔會想自殺，80萬跌落海換舊垃圾返來

垃圾就垃圾架啦
黃又要算呀

間屋樓底唔係高嘅呢就唔好整咁多燈槽

掉用冇錢裝修

嗰間叫房
細撚過廚房

其實梳化唔貼牆擺都正常
問題係部電視背窗
房無梗門無窗
廚房中島又大到夠6個人坐

高下立見

你洗左80萬得到禁既裝修
你屌唔屌撚死佢？

痴線，講到好似為屌而屌咁，事實真係唔靚

對腳好撚正...

黃就可以呃錢？你都on lun79

乜設計師唔係要serve個客人要求？
戶主話希望父母都有位可以瞓
佢就話做唔到
成日睇中外啲裝修節目
啲設計好人性化又實用
阿Samuel一句設計無價就可以鳩整
香港地做設計師真係容易

點解佢整完
間屋望落去仲細左咁

一間房變到得返床位

訓廚房張枱

間沙磚屋係大圍湖景花園
出入得一條路必經寶福紀念館同富山殮房
位置麻麻但係同尺數冇咁貴住果度唔奇同理解
但係連間屋都裝修到骨灰位咁真係好奇

細有細住，大有大住，想細有大住根本就妙想天開，咩叫住得舒服有錢都買唔到，我唔信有錢買間一千尺嘅唔舒服過佢

湖景花園廿幾年前跟屋企人睇過, 出入要經過富山殮房真係好印象深刻

入到屋第一感覺真係好風涼水冷, 單位係幾實用, 不過原裝交樓設備好似好簡陋, 要預左再裝修

間屋個窗係哂一邊，你仲要搵部大電視阻住光線，成間屋暗咗30%

都好明顯吓喇，李尚正港大建築系畢業

住酒店無窗都平d喇

點解會有人搵呢條友設計仲要咁鬼貴

咁都有得j....

80萬其實你係全能住宅改造王請個日本建築師幫你搞都夠做

日本做裝修好慘，設計連工包料成間屋起出黎都係得咁多錢

400呎裝修到200呎咁 利害

我又唔係話佢地 我話我識人炸嘛。。。 佢2個人住

都話識人係。。。你要用劏房咁無得講 佢係有得租400尺 但佢租200尺only

🤣200 -400尺都唔係劏房⁉️
最近入伙第16期 意堤 5座 400 尺我都四圍同人講我住劏房啦 ..

咁撚細一眼望晒... 鬼叫我窮咩... 投錯胎有對唔死都冇撚用垃圾廢柴父母..

不過自己一個住唔使再對住嗰兩件藍絲廢老係舒服嘅... 同嗰啲死老閪一齊住真係激到自己生癌

依家乜9都叫日系簡約風

係日系北歐簡約風

同紫薯珍珠芝士奶蓋差唔多

無design就design啦...簡佢老味約咩

咁都唔差?

一個人住張床仲要拍邊, 關埋門仲要好似太空倉酒店咁...

我係一個人住400呎既話老虎蟹都一張4呎半床三邊落床位左右兩邊床頭櫃啦... 而家張床睇個樣得3尺半~4尺, 仲要三面牆, 搵條女返黎都過唔到夜...

放心, 仲有個廚房island, 可能屋主鍾意慣左食飯同扑野都係同一個位置開餐

以佢特技, 好彩唔係做整容醫生...條女話要窿胸隨時胸間改造由C變左做A

佢應該做FASHION DESIGN, 等人地明明36腰既褲做到好似32腰咁

唔岩消防例

不過如果無明火其實係okay既

主要而家開放式廚房唔合法因為香港人用明火煤氣爐多, 有明火既地方一定要有獨立防火區以防火災 (yes, 理論上廚房門係要用防火門的), 而理論上所有煤氣裝置一定要有鮮風裝置或長期開窗通風以防漏煤氣會焗死, 而獨立廚房就可以expect 係長期有通風, 但如果open kitchen, 有機會冬天或開冷氣時全屋關窗就會做成無新鮮空氣而有危險, 煤氣公司有權唔俾你裝煤氣爐

頂抽, 或者玻璃櫃後面隻窗裝, 櫃底做個百業吸風

60萬400尺? 直頭豪宅式裝修喇...

講野慣左鬆手d

好詳細 長知識了

有少少不正確, 其實開放式廚房, 就算唔係明火都有機會犯法

迷思1 – 改建開放式廚房轉用電磁爐便不用入則申請？

如果「廚房」位於只有一個逃生門（即單位只有一道大門）的單位內，而該「廚房」又鄰近這唯一的單位出口，這「廚房」便需以最少半小時耐火時效的牆壁及防火門與其他部分分隔。

原來我都誤會左, 謝謝更正...

不過而家十個香港廚房8間都開放式, 就算係梗廚都好多時唔會裝防火門...

都係果句, 無事就無事, 有事火燭無得claim 保險仲要俾消防告

呢間個廚房廁所靚到